［有趣］美國四大舊經濟股 靠回購谷到兩年爆升120% 但淨資產跌咗90%

原來玩到咁大

就快有free money 回購，唔驚

大貓

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

大機會班高層要靠option換股票，所以股價越高對佢地越有利，借到儀錢還已經係下手嘅事

波音簡直是freemoney

都唔係咩新招
但估唔到谷到咁盡啫

唔怪得nasdaq相對跌少啲

高位回購根本係破壞價值既行為

問題黎喇, 雖然話無限QE姐, 但D企業冇曬資產做抵押點借?

所以要做淡應該sdow 唔係連登仔的sqqq
相反撈低應該qqq

後悔